[
  {
    "country": "United States",
    "title": "Apple",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 10:00:00 -0700",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQzqt34Zmf-DzugGUh0CJ0Rz4zYd38QHCEkZUCIgFpEDbVgCNdmX61uh6wxsACleF7imJ3wiTV",
    "news_item_snippet": "MacBook Pro, iPad Pro, and iPhone 15 Pro show new Apple Intelligence features. Apple Intelligence \u2014 the personal intelligence system for iPhone, iPad, and Mac \u2014&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.apple.com/newsroom/2024/06/introducing-apple-intelligence-for-iphone-ipad-and-mac/",
    "picture_source": "Apple Newsroom",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Crux",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 01:00:00 -0700",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR7WBarP5zHLV7KaHzuWeg5mKuHXS1-dBftzAailpWSxvCOgG2I5TMguoEfaxTH5eAICDKBfdSn",
    "news_item_snippet": "Specialized has just released an aluminium version of the Crux, its lightweight gravel-meets-cyclocross race platform. The new Crux DSW marks the&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://escapecollective.com/in-for-review-2025-specialized-crux-dsw/",
    "picture_source": "VeloNews",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Nvidia stock",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 10:00:00 -0700",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQUdSvhSUPtt9_gDrR2CcZZw0vPD0VyQmPZVmdnLYDMitXSl0v_VlvkvHQEZ-t5ntC1Attm_FCd",
    "news_item_snippet": "AI prodigy Nvidia (NASDAQ:NVDA) stock has risen colossally from $15 (split-adjusted) when I first wrote about it to almost $121 currently.",
    "news_item_url": "https://finance.yahoo.com/news/nvidia-stock-nasdaq-nvda-cheaper-002007659.html",
    "picture_source": "Investor's Business Daily",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Dan Hurley",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 11:00:00 -0700",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTL8BSc0q8KrmxmhD7Eh2SvY3Zhn9o91AB_vj6nl8YPpYoCBJmGmqLr_HI0NaOrO4h7BaCDluw0",
    "news_item_snippet": "Dan Hurley stayed at Connecticut because happiness doesn&#39;t have a price ... Hurley has every reason to be happy at Connecticut. Most importantly, he&#39;s smart&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.washingtonpost.com/sports/2024/06/11/dan-hurley-lakers-uconn-contract/",
    "picture_source": "Connecticut Public Radio",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Wordle hint",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 15:00:00 -0700",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSWNjPiuctw3dUCcJqAh1U4vZYFBDE89WFrVhCQYfVfPxsHqduZWwHoQO8oTjg7DG5vmRLr1ADq",
    "news_item_snippet": "Struggling with today&#39;s Wordle? Use our handy Wordle hint selection to help you, or learn the Wordle answer today with our guide!",
    "news_item_url": "https://www.rockpapershotgun.com/wordle-hint-and-answer-today-11-06-24",
    "picture_source": "Forbes",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "iOS 18",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 12:00:00 -0700",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQzqt34Zmf-DzugGUh0CJ0Rz4zYd38QHCEkZUCIgFpEDbVgCNdmX61uh6wxsACleF7imJ3wiTV",
    "news_item_snippet": "I have questions about some features, but otherwise I&#39;m looking forward to the OS.",
    "news_item_url": "https://www.cnet.com/tech/services-and-software/apples-wwdc-presentation-changed-my-mind-about-ios-18-heres-why/",
    "picture_source": "Apple Newsroom",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Michael Rainey Jr",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 11:00:00 -0700",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR8hMK19M-zSbIjvIStK7gc4-g9wAiXh-Y1jfZR11oTDdGaHbXuAbVWpLj24UrsTImhdyKqKk2v",
    "news_item_snippet": "&quot;Power&quot; star Michael Rainey Jr. said &quot;sexual assault is never okay, regardless of gender or status&quot; after he was seemingly groped on a livestream.",
    "news_item_url": "https://www.usatoday.com/story/entertainment/celebrities/2024/06/11/michael-rainey-jr-sexual-assault-stream-tyty-james/74054687007/",
    "picture_source": "Forbes",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Practical Magic 2",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 10:00:00 -0700",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ-nBQzFh4F7hR4ZsgzoXV_Ek_mQARfPrlclSNpPH7iZvTgG2PXWozpRU6-CAfGn-IjPHIGfU7H",
    "news_item_snippet": "\u201cPractical Magic\u201d is&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.kkco11news.com/2024/06/11/practical-magic-2-is-works-with-sandra-bullock-nicole-kidman-talks-return/",
    "picture_source": "Los Angeles Times",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Rebecca Grossman",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 16:00:00 -0700",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQegDuWvqtjTmEdFAU3qVbydCWO9UMomcSAFmg39CLP8oo9YwNkbkcdbFrXCzho7zLpWDWcNN1z",
    "news_item_snippet": "Prosecutors said Rebecca Grossman was driving a sport utility vehicle at more than 80 miles an hour just before she struck and killed Mark Iskander, 11,&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.nytimes.com/2024/06/11/us/rebecca-grossman-hit-run-sentenced.html",
    "picture_source": "NBC Southern California",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Enchanting rapper",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 23:00:00 -0700",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQCxomr_0fEDLYLvnVY0xv024gzPonl3LO9DP93ssufogx-w0B3sFH-zBO8sYD-9Ehx7bOvbgox",
    "news_item_snippet": "Texas rapper Enchanting is dead at age 26. Gucci Mane paid tribute to the rapper who was formerly signed to his 1017 label. See what he said.",
    "news_item_url": "https://www.billboard.com/music/rb-hip-hop/enchanting-dead-gucci-mane-tribute-1017-1235707762/",
    "picture_source": "Rolling Stone",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "United States",
    "title": "Dragon Boat Festival",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 22:00:00 -0700",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtn19n5ZO5SN6VVZ6ITXav1cPKOEKb-kzu_jdz52bty2JrQC-KdzhSecpZ5Omyk2fbqf-Qz6rx",
    "news_item_snippet": "This year we are excited to be hosting a team from California that will also be competing in the Breast Cancer Survivor division. Those not interested in&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://spectrumlocalnews.com/nys/buffalo/news/2024/06/11/hope-chest-buffalo-niagara-dragon-boat-festival-returns-this-saturday",
    "picture_source": "Spectrum News",
    "approx_traffic": "5,000,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "South Africa vs Bangladesh",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 00:30:00 +0530",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTyTePw-G9VA402waupiFSXn5TOkNhqXCPxuBljc85dmOBcaOM-RGJvHbnn4TFk4CU0dZf4f-0e",
    "news_item_snippet": "SA vs BAN T20 WC Highlights: South Africa edged out Bangladesh by four runs in their T20 World Cup match.",
    "news_item_url": "https://sports.ndtv.com/t20-world-cup-2024/sa-vs-ban-live-score-t20-world-cup-2024-match-21st-group-south-africa-vs-bangladesh-live-scorecard-5858629",
    "picture_source": "ICC Cricket",
    "approx_traffic": "2,000,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "SA vs BAN",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 12:30:00 +0530",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQoYjCt0-IqvTOISPmYgsl-BNRFroia_SpoqeuECUvk5GmIng_ERn4J4gD9HyaVoRPcLUZ7lAov",
    "news_item_snippet": "South Africa vs Bangladesh T20 World Cup 2024 Match Highlights: \u091f\u094020 \u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a 2024 \u0915\u0947 21\u0935\u0947\u0902 \u092e\u0948\u091a \u092e\u0947\u0902 \u0938\u093e\u0909\u0925 \u0905\u092b\u094d\u0930\u0940\u0915\u093e \u0928\u0947 \u092c\u093e\u0902\u0917\u094d\u0932\u093e\u0926\u0947\u0936 \u0915\u094b 4 \u0930\u0928 \u0938\u0947 \u0939\u0930\u093e \u0926\u093f\u092f\u093e&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.jansatta.com/khel/cricket/sa-vs-ban-live-cricket-score-south-africa-vs-bangladesh-t20-world-cup-2024-live-score-nassau-county-stadium-new-york-weather-pitch-report/3416538/",
    "picture_source": "\u0905\u092e\u0930 \u0909\u091c\u093e\u0932\u093e",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "Kalki",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 21:30:00 +0530",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSCW5044PyRMeniaI1O_ZHeFJLvSXBUcReP0LYhhfi5OdW-ZMLY-IonTaNSj8l2uZTiU6px4LsI",
    "news_item_snippet": "\u0c15\u0c32\u0c4d\u0c15\u0c3f \u0c1a\u0c3f\u0c24\u0c4d\u0c30\u0c02\u0c32\u0c4b \u0c1a\u0c47\u0c1c\u0c30\u0c4d\u0c32 \u0c2e\u0c02\u0c21\u0c32\u0c02 \u0c2a\u0c46\u0c30\u0c41\u0c2e\u0c3e\u0c33\u0c4d\u0c32\u0c2a\u0c3e\u0c21\u0c41\u0c32\u0c4b\u0c28\u0c3f \u0c28\u0c3e\u0c17\u0c47\u0c36\u0c4d\u0c35\u0c30 \u0c06\u0c32\u0c2f\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3f \u0c1a\u0c3f\u0c24\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c15\u0c30\u0c3f\u0c02\u0c1a\u0c3f\u0c28\u0c1f\u0c4d\u0c32\u0c41 \u0c38\u0c3e\u0c2e\u0c3e\u0c1c\u0c3f\u0c15 \u0c2e\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c2e\u0c3e\u0c32\u0c4d\u0c32\u0c4b \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c1a\u0c3e\u0c30\u0c02 \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c17\u0c41\u0c24\u0c4b\u0c02\u0c26\u0c3f.",
    "news_item_url": "https://www.eenadu.net/telugu-news/districts/Nellore-perumallapadu-temple-in-kalki-movie/9/124109946",
    "picture_source": "NTV Telugu",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "Amit Malviya",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 17:30:00 +0530",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSodm9V0AesqFhgQJpkcwIqswiuujZjq69DOQKNtF3BbzS2Gwp4esh481_cSnGbJ6b3CIeNj144",
    "news_item_snippet": "Amit Malviya sent a legal notice to RSS member Santanu Sinha on June 8 saying that his social media post on June 7, in which he accused Malviya of sexual&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.hindustantimes.com/cities/kolkata-news/rss-member-says-his-statement-on-bjp-it-cell-head-amit-malviya-were-misinterpreted-101718117551461.html",
    "picture_source": "Deccan Herald",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "India",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 09:30:00 +0530",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRGAZGVXdAax7InPdgFSvguzeyTGW4M6m0hbwnJCpJGVMN8Z5YsSjRTb7Y2Nonc_o8FzTnzovdA",
    "news_item_snippet": "India&#39;s new government should reverse laws and policies that discriminate against religious minorities and other vulnerable populations and end the&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.hrw.org/news/2024/06/10/india-new-government-should-refocus-rights",
    "picture_source": "Human Rights Watch",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "iOS 18 release date",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 02:30:00 +0530",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQzqt34Zmf-DzugGUh0CJ0Rz4zYd38QHCEkZUCIgFpEDbVgCNdmX61uh6wxsACleF7imJ3wiTV",
    "news_item_snippet": "According to Apple, iOS 18 will be available this fall as a free software update for iPhone Xs and later. It includes a slew of new features and enhancements,&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://variety.com/2024/digital/news/ios-18-whats-new-apple-iphone-release-1236033603/",
    "picture_source": "Apple Newsroom",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "Amol Kale Mumbai Cricket Association",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 19:30:00 +0530",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR-G1KRFKBVWXVcW_zHmMUOfe5o_cRcodqN-xszHE2C5yPHKzA8ga_SfBSB6UWaPkKhDLhQ-B0M",
    "news_item_snippet": "Amol Kale, the Mumbai Cricket Association (MCA) honorary president, passed away following a cardiac in New York.",
    "news_item_url": "https://www.thehindu.com/sport/cricket/mumbai-cricket-association-honorary-president-amol-kale-passes-away-in-new-york/article68273746.ece",
    "picture_source": "Livemint",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "India",
    "title": "IND vs PAK",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 20:30:00 +0530",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS3nERGZKvmGt_FxgQIWh46NvYyd1Iq36bEk5BAzWhlX6aX0ymm5mVXp91TEEQKJUF3DInybSup",
    "news_item_snippet": "Rohit Sharma: \u0930\u094b\u0939\u093f\u0924 \u0936\u0930\u094d\u092e\u093e \u0928\u0947 \u091f\u094020 \u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a 2024 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u093e\u0915\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0916\u093f\u0932\u093e\u092b \u0936\u093e\u0928\u0926\u093e\u0930 \u0915\u092a\u094d\u0924\u093e\u0928\u0940 \u0915\u093e \u092e\u0941\u091c\u093c\u093e\u0939\u093f\u0930\u093e \u092a\u0947\u0936 \u0915\u093f\u092f\u093e. \u0909\u0928\u094d\u0939\u094b\u0902\u0928\u0947 \u0917\u0947\u0902\u0926\u092c\u093e\u091c\u093c\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0935\u0915\u093c\u094d\u0924 \u0914\u0930&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.abplive.com/sports/cricket/ind-vs-pak-t20-world-cup-2024-india-captain-rohit-sharma-crucial-decisions-made-india-cricket-team-won-against-pakistan-2711789",
    "picture_source": "NDTV India",
    "approx_traffic": "2,000,000+"
  },
  {
    "country": "Brazil",
    "title": "Sport",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 17:00:00 -0500",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTmBUi5viWA7T_GWaJtme43zdhoNbAukeKQEAUlM0Oo1BJAtqP9gkFlapQX_aVzaPcQUJ0bGTwn",
    "news_item_snippet": "Por Marcelo Cavalcante. H\u00e1 exatos 16 anos, a torcida do Sport comemorava um dos t\u00edtulos mais importantes da sua hist\u00f3ria. Foi numa noite de 11 de junho de&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://sportrecife.com.br/futebol/62209/",
    "picture_source": "globoesporte.com",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Brazil",
    "title": "Vila Nova",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 17:00:00 -0500",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS2jIAj_SHiDJ3RLRFEJlFWPaLoqTCInx8o0CgzvZDwAZpv273lVKuSId3TLY_uggjQtdgyHciz",
    "news_item_snippet": "Na final do campeonato regional, o time goiano perdeu o t\u00edtulo para o Paysandu no agregado de 10 a 0 e vinha em um jejum de quatro jogos sem vencer na S\u00e9rie B.",
    "news_item_url": "https://www.uol.com.br/esporte/ultimas-noticias/agencia/2024/06/10/com-gol-nos-acrescimos-vila-nova-derrota-ceara-e-se-reabilita-na-serie-b.htm",
    "picture_source": "globoesporte.com",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Brazil",
    "title": "Ceara",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 17:00:00 -0500",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRrXdOSpIdVJX-dxdkQ0nvyrlaopmqyGMUc--Rzg2BdgnV4kQRKWgrYZwujM9_vNvTX52sGZNz",
    "news_item_snippet": "O governador Elmano de Freitas anunciou, nesta \u00faltima segunda-feira (10), a nomea\u00e7\u00e3o de Eduardo Jereissati como o novo presidente da Junta Comercial do&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.jucec.ce.gov.br/2024/06/11/junta-comercial-do-estado-do-ceara-tem-novo-presidente/",
    "picture_source": "Cear\u00e1",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Canada",
    "title": "NHL",
    "pubDate": "Tue, 11 Jun 2024 01:00:00 -0400",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQKwDXaYGiPaRbbuaIIMhEgA-RjKwUNPE_iNOyooWejuat_3WVVnA9ICpZgXiQG1KqCpzfK47l9",
    "news_item_snippet": "Ranked No. 2 at position in North America, had 4 shutouts for Owen Sound despite heavy workload.",
    "news_item_url": "https://www.nhl.com/news/carter-george-set-for-2024-nhl-draft-after-busy-ohl-season",
    "picture_source": "NHL.com",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Canada",
    "title": "Oilers",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 23:00:00 -0400",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQai1N1RjiBZA-BZPzizJDtS-DY9KIqW8-tvG9TWSu_8fmtsaZ9-jv3Spjf3uBmVlS4-RKfsu-k",
    "news_item_snippet": "The Florida Panthers took a 2-0 series lead in the Stanley Cup Final with a 4-1 home ice win over the Edmonton Oilers Monday night.",
    "news_item_url": "https://globalnews.ca/news/10558668/edmonton-oilers-fall-behind-2-0-in-stanley-cup-final/",
    "picture_source": "Edmonton Journal",
    "approx_traffic": "500,000+"
  },
  {
    "country": "Canada",
    "title": "Apple",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 11:00:00 -0400",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQzqt34Zmf-DzugGUh0CJ0Rz4zYd38QHCEkZUCIgFpEDbVgCNdmX61uh6wxsACleF7imJ3wiTV",
    "news_item_snippet": "MacBook Pro, iPad Pro, and iPhone 15 Pro show new Apple Intelligence features. Apple Intelligence \u2014 the personal intelligence system for iPhone, iPad, and Mac \u2014&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.apple.com/newsroom/2024/06/introducing-apple-intelligence-for-iphone-ipad-and-mac/",
    "picture_source": "Apple Newsroom",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "Front populaire",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 08:00:00 +0200",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSGwj46Ys5MPyK0B4e3mvKvDKcOQaOPRksj-ggJsMn4s7CBNvGr6Ykt8izJLmLbFhkBXb9YQGmV",
    "news_item_snippet": "Du NPA de Philippe Poutou au PS de Carole Delga. L&#39;union de la gauche, rassembl\u00e9e derri\u00e8re un nouveau &quot;Front populaire&quot;, est de plus en plus large, 48 heures&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.bfmtv.com/politique/elections/legislatives/legislatives-le-front-populaire-s-elargit-a-gauche-les-negociations-se-poursuivent_AV-202406120051.html",
    "picture_source": "France Bleu",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "Oradour-sur-Glane",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 14:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRn2pnYAoyNAQ3BLjvKVOV6sbINpey9XF2bBY__1VPNvaax-CqOr-D2VhicKYFUuHQr9FmG4nIu",
    "news_item_snippet": "REPORTAGE - Quatre-vingts ans apr\u00e8s le massacre, Emmanuel Macron et le pr\u00e9sident f\u00e9d\u00e9ral allemand, Frank-Walter Steinmeier, ont d\u00e9ambul\u00e9 ce lundi dans le&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/a-oradour-sur-glane-le-grand-defi-du-sauvetage-des-ruines-20240610",
    "picture_source": "Elysee.fr",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "Kevin Mayer",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 20:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS6XSmiZLSZCODjIOOez4s8LhgX3xUcKRathCln6_Bdt6kUZlU99YEnv_grhWQJvms4RZpJNFU8",
    "news_item_snippet": "Apr\u00e8s deux ans d&#39;abandons, de blessures et de pression intense de la part du public, Kevin Mayer s&#39;est enfin qualifi\u00e9 pour les Jeux olympiques de Paris.",
    "news_item_url": "https://rmcsport.bfmtv.com/jeux-olympiques/le-stade-de-france-c-est-mon-reve-libere-kevin-mayer-peut-enfin-se-projeter-vers-les-jo-de-paris_AV-202406111026.html",
    "picture_source": "FRANCE 24",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "CAC 40",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 11:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRcqFG-UTYRk6Kc_ASCTIN5Ou4jXtsDNDCwf59P10nj_EUBNp8HRdj_dM_cSIDk-WxMFdnTa62O",
    "news_item_snippet": "(BFM Bourse) - Le CAC 40 \u00e9volue en nette baisse \u00e0 la mi-s\u00e9ance ce mardi apr\u00e8s avoir nettement recul\u00e9 la veille, plomb\u00e9 par l&#39;incertitude politique en \u2026",
    "news_item_url": "https://www.tradingsat.com/cac-40-FR0003500008/actualites/cac-40-la-bourse-de-paris-decroche-encore-sonnee-du-choc-de-la-dissolution-de-l-assemblee-1116847.html",
    "picture_source": "Investir",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "Resultat election europ\u00e9enne 2024",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 01:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1hyPlvFCIvtrwA_HLqiyxMQSqqfeq9PXaGMKZ7U0teaDo1q2sfWQSdMDDjrFc6uKcVQKKUPlf",
    "news_item_snippet": "Ces r\u00e9sultats restent provisoires et seront d\u00e9clar\u00e9s d\u00e9finitifs par la commission nationale de recensement des votes au plus tard le 13 juin 2024. Dans le&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.finistere.gouv.fr/Actualites/Elections-europeennes-resultats-complets",
    "picture_source": "Pr\u00e9fecture du Morbihan",
    "approx_traffic": "2,000,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "Dissolution Assembl\u00e9e nationale",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 12:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQy9bBeCnGR9uIfEE_BAit5KSwt9tVsmW-NFArpIB_TdqiRhSsIBTZc1MRHB4ALOSWjfFcqKiQd",
    "news_item_snippet": "La dissolution de l&#39;Assembl\u00e9e nationale annonc\u00e9e par le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique le 9 juin 2024 entraine l&#39;interruption de tous les travaux l\u00e9gislatifs en&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.vie-publique.fr/en-bref/294560-dissolution-de-lassemblee-nationale-et-le-travail-parlementaire",
    "picture_source": "Novethic",
    "approx_traffic": "2,000,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections europ\u00e9ennes",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 21:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS1hyPlvFCIvtrwA_HLqiyxMQSqqfeq9PXaGMKZ7U0teaDo1q2sfWQSdMDDjrFc6uKcVQKKUPlf",
    "news_item_snippet": "Ces r\u00e9sultats restent provisoires et seront d\u00e9clar\u00e9s d\u00e9finitifs par la commission nationale de recensement des votes au plus tard le 13 juin 2024. Dans le&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.finistere.gouv.fr/Actualites/Elections-europeennes-resultats-complets",
    "picture_source": "Pr\u00e9fecture du Morbihan",
    "approx_traffic": "1,000,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "PPE",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 19:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTWdi6ticv4tgO2qrC63vg24W7wmk-9NU6SAbhwRJbOG4ivKmi2Z5nHRjuE88m9PbWinQrOmcTb",
    "news_item_snippet": "\u00c0 l&#39;origine, la troisi\u00e8me Programmation pluriannuelle de l&#39;\u00e9nergie (PPE), comprenant les objectifs de puissance et de production pour les fili\u00e8res&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.interentreprises.com/ppe-2/",
    "picture_source": "CRE",
    "approx_traffic": "500,000+"
  },
  {
    "country": "France",
    "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections \u00e0 Union europ\u00e9enne",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 07:00:00 +0200",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRHtMC5V4xkbsDP9wxf-iJRjQnBCzYs-P_BlYnVru8Grvp6EmMnM3wYo6bE8rQ2Hj3RcExjzBs2",
    "news_item_snippet": "Les grands \u00e9quilibres au Parlement europ\u00e9en ne sont pas boulevers\u00e9s par un scrutin au terme duquel la droite conservatrice reste la premi\u00e8re force politique&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.francetvinfo.fr/elections/carte-resultats-des-elections-europeennes-2024-quelle-liste-est-arrivee-en-tete-dans-chaque-pays-de-l-ue_6595302.html",
    "picture_source": "Touteleurope.eu",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Apple",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 10:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRzdOR8jCVGeRAu1qTUY9FXIx_4ZFrya9NVvf2kPELPgGZPxs59x76-1rXHYl-XXqH1AvtNnr3K",
    "news_item_snippet": "Durch die geschlossene Plattform und die M-Chips hat Apple schon zu Anfang einige Vorteile gegen\u00fcber der Konkurrenz. Die neue KI-Strategie ist clever.",
    "news_item_url": "https://www.golem.de/news/apple-intelligence-der-apple-vorteil-2406-185946.html",
    "picture_source": "Capital - Wirtschaft ist Gesellschaft",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "EVP",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 11:00:00 +0200",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQOvhi6tspgmpYxiluT5C4uGSDFRtrJoR4zU9HUO9YQdQtzeykC35sCMdWsW7rh4_Y9Njoq0Sv",
    "news_item_snippet": "Die EVP wird mit Abstand st\u00e4rkste Fraktion im neuen Europ\u00e4ischen Parlament. Fraktionschef Manfred Weber kann sich nun flexibel Mehrheiten suchen.",
    "news_item_url": "https://www.faz.net/aktuell/politik/europawahl/an-der-evp-fuehrt-im-europaparlament-kein-weg-vorbei-19778544.html",
    "picture_source": "manager-magazin.de",
    "approx_traffic": "1,000,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Europawahl",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 08:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQjMUMNbtta-ZwjlTv1zGmQz1eRnxjpqJ_t8yp8tLiE3crIHlBkVNyywAgarzHltkMyyYAtN1nq",
    "news_item_snippet": "Alle Wahlergebnisse zur Europawahl auf Basis von Prognose, Hochrechnungen und Ausz\u00e4hlungen nach Alter, Geschlecht, Bildung, T\u00e4tigkeit und Lebensstandard.",
    "news_item_url": "https://www.rbb24.de/politik/wahl/Europawahl/2024/europawahl-alter-geschlecht-bildung-taetigkeit-berlin-brandenburg.html",
    "picture_source": "rbb24",
    "approx_traffic": "500,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Hochrechnung Europawahl",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 08:00:00 +0200",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS3IkgfSyDONu4TZ6_HuRW2qvVuyuSNMLHoaI8Ei_OJJR024e5uzEHfJx6_KPCt0-SYJqTko6xa",
    "news_item_snippet": "Bei der Europawahl erreichen CDU/CSU nach Ausz\u00e4hlung aller Stimmen \u00fcber 30 Prozent in Deutschland. Die AfD liegt insgesamt auf Platz zwei vor SPD und Gr\u00fcnen&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.rbb24.de/politik/wahl/Europawahl/2024/berlin-brandenburg-ergebnisse-wahlbeteiligung-eu-parlament-prognose-hochrechnungen.html",
    "picture_source": "hessenschau.de",
    "approx_traffic": "500,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "AfD",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 13:00:00 +0200",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS7Zqj8W0753_hN413F9WbS2rxgZfRKxYhqEVt7Whbj5S7EWFijj3uCPIdQtDrH9XDWCRJNohXh",
    "news_item_snippet": "In der Heimat des rechtsextremen Vereins &quot;Zukunft Heimat&quot; Gol\u00dfen ist die AfD normalerweise stark. Doch bei der B\u00fcrgermeisterwahl scheiterte der&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.rbb24.de/politik/wahl/kommunalwahlen/2024/buergermeister-wahl-golssen-stichwahl-afd-kandidaten.html",
    "picture_source": "rbb24",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Macron",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 08:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTqL6EXZcQnAixPRUS_LI0BdUyeCbckR1D14EJc97GwCiYGAEtVe2dyrJNhMwz3uwPYtXDO68Ua",
    "news_item_snippet": "Emmanuel Macron l\u00f6st die Nationalversammlung auf und beraumt Neuwahlen an. Das ist das zentrale Ergebnis der Europawahl. Nicht weniger als ein politisches&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.vorwaerts.de/international/neuwahlen-frankreich-warum-macron-alle-ueberrascht-hat",
    "picture_source": "manager-magazin.de",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Zverev",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 19:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTMnKMb1f0b0MpH9N5XZipSxNsGtFLJKWbP6fH5qe7sDHwYEWD_KHXZPtEdKrVXR-iBwWyLMwqh",
    "news_item_snippet": "Alexander Zverev verpasste zum zweiten Mal einen gro\u00dfen Titel. Der Hamburger Tennis-Star scheitert nicht nur an einem gro\u00dfen Gegner.",
    "news_item_url": "https://www.waz.de/sport/article242543242/Alexander-Zverev-Ganze-Generation-bedroht-Grand-Slam-Traum.html",
    "picture_source": "NDR.de",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Volt",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 10:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTJEfOuX-BI0h1pHKV77v3l8hH30R_bCJJVy1Z0IEnR1rCKWpM3sWOfX7Ac1eV2JtUW0sykLrqw",
    "news_item_snippet": "Bei der Europawahl erzielt Volt 2,5 Prozent der Stimmen und sichert sich zwei Mandate. Besonders bei jungen W\u00e4hlern punktet die Partei.",
    "news_item_url": "https://www.schwarzwaelder-bote.de/inhalt.europawahl-jung-und-fuer-europa-das-steckt-hinter-volt.8aea151b-efa9-44e9-b351-c0acebd3cfe8.html",
    "picture_source": "BNN - Badische Neueste Nachrichten",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Sahra Wagenknecht",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 12:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRvHBK7LKcvnoHwLyZJS6Z7qaTXVdMMOYE999_vmnzcCIPy42EVIRStmj5Ip3vYCyT10vgIeHp6",
    "news_item_snippet": "Die CSU holt in Rh\u00f6n-Grabfeld das beste Ergebnis in Bayern. Daf\u00fcr f\u00e4llt die einstige SPD-Hochburg Willmars als AfD-Zentrum negativ auf.",
    "news_item_url": "https://www.mainpost.de/regional/rhoengrabfeld/europawahl-2024-in-rhoen-grabfeld-wo-das-buendnis-sahra-wagenknecht-die-freien-waehler-ueberholte-art-11530193",
    "picture_source": "rbb24",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "SPD",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 10:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT7MFxofLzR8ZvHwDG4_1tkAE19rESFsb9JIpQIqMnB1i7LzxbhVx6mRwAv-W-iaEjQQ8TXJn5f",
    "news_item_snippet": "Gro\u00dfharthau bei Bischofswerda ist die einzige Gemeinde in der Oberlausitz, in der die SPD mit 46,1 Prozent die meisten Stimmen bei der Kommunalwahl geholt&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.mdr.de/nachrichten/sachsen/bautzen/bautzen-hoyerswerda-kamenz/grosshartau-kommunalwahl-spd-hochburg-100.html",
    "picture_source": "Mitteldeutsche Zeitung",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Kommunalwahlen 2024",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 10:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSy549TKCA0Ct2krgm1_EzU8ucSDfCnATNiPoGoCCR1dVfL3kOvpUpHgkvvYAnKwTe0nQWaEUzW",
    "news_item_snippet": "Anna Haitz und Mona Groher werden als neue Ratsmitglieder zusammen mit Helmut Schorpp, Eljana K\u00f6ppel, Karin Glied und Ralf Buchm\u00fcller die CDU-Fraktion bilden.",
    "news_item_url": "https://bnn.de/mittelbaden/rastatt/durmersheim/kommunalwahl-durmersheim-2024-ergebnisse",
    "picture_source": "BNN - Badische Neueste Nachrichten",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Gr\u00fcne",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 14:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQR7iZ7GEKfNmB6bGlUqoVEB6JGyKHjfx4CxvJXy1vwqvOvbTsbmQAOTM6vJgEhUql6yJm5iYdz",
    "news_item_snippet": "In Nordrhein-Westfalen musste die Partei noch mehr Federn lassen als im Bund. Der Co-Vorsitzende der Partei, Tim Achtermeyer, spricht \u00fcber Lehren aus der&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://ga.de/news/politik/deutschland/europawahl-gruene-politiker-tim-achtermeyer-aus-bonn-im-interview_aid-114251809",
    "picture_source": "General-Anzeiger Bonn",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "Die Partei",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 11:00:00 +0200",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSlNFtFD8VhiSkac7c92U_YyCtDcko1x8cONO-dP9XkxS0fn7dgxQwlpyNa23tqtCFDcvnwtBjX",
    "news_item_snippet": "Dresden: Team Zastrow - die Partei des fr\u00fcheren s\u00e4chsischen FDP-Chefs Holger Zastrow - will sich als politischer Player in ganz Sachsen etablieren.",
    "news_item_url": "https://www.mz.de/panorama/team-zastrow-will-sich-in-ganz-sachsen-als-partei-etablieren-3860859",
    "picture_source": "Mitteldeutsche Zeitung",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Germany",
    "title": "CDU",
    "pubDate": "Sun, 09 Jun 2024 11:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQaE7dhkCQY7wLDEDaGZrb2hbOHO3I1uOkJdZQrat-sFcH80uQinLgdhxp_on5ukKonHZOPjjil",
    "news_item_snippet": "Bei der Stadtratswahl in Eisleben kann sich die CDU als st\u00e4rkste Fraktion vor der AfD behaupten. F\u00fcr die SPD holt die ehemalige Oberb\u00fcrgermeisterin Jutta&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.mz.de/wahl/kommunalwahl-mansfeld-suedharz/stadtratswahl-in-eisleben-cdu-schafft-es-nur-knapp-vor-die-afd-3860906",
    "picture_source": "Mitteldeutsche Zeitung",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Italy",
    "title": "Ilaria Salis",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT0TG4OWddYuXglIjkKcWbMPZxf78A4pXEkkybKzFs7z-MX6QfEeQxjAIEvwhddHX2lW3H4lpmN",
    "news_item_snippet": "Ilaria Salis ha pubblicato su Instagram le prime parole da eurodeputata dopo avere raccolto 165mila preferenze con l&#39;Alleanza Verdi e Sinistra.",
    "news_item_url": "https://it.euronews.com/2024/06/10/elezioni-europee-ilaria-salis-sara-eurodeputata-con-alleanza-verdi-e-sinistra",
    "picture_source": "Wired.it",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "Italy",
    "title": "Exit poll",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 01:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRZZ6xK911waMpAEpwdBS428XL8F1hgasmFEdGjfoSE5hvupzoX35pxWph8o0xfLOIsw7RAGpGA",
    "news_item_snippet": "Notizie di Politica Cuneo - Da assegnare cinque consiglieri nella Granda, pi\u00f9 un possibile sesto: Fratelli d&#39;Italia dovrebbe prendere due seggi,&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.cuneodice.it/politica/cuneo-e-valli/regionali-alle-14-inizia-lo-spoglio-negli-exit-poll-cirio-vince-ma-non-stravince_88748.html",
    "picture_source": "Novara Today",
    "approx_traffic": "200,000+"
  },
  {
    "country": "Italy",
    "title": "Ecr",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 22:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQZNo-QhlRaWAr6waKlaJ3-exgvI8FAhWFyyumUEzsaWmcp60m8QMowO9rDLcHzgXEpPsblZxuy",
    "news_item_snippet": "&quot;Manteniamo la nostra posizione: nessun accordo con i Conservatori Ue (Ecr) di Giorgia Meloni, del PiS in Polonia e di Reconquete in Francia.",
    "news_item_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/06/10/renew-nessuna-alleanza-con-lecr-di-giorgia-meloni_f850b543-d75a-4df5-93b6-9254ed5369fa.html",
    "picture_source": "Agenzia ANSA",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Italy",
    "title": "Apple",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 19:00:00 +0200",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQVJPrKiNQjityhA7hqe55ttYaPll8QPi-F8D91Nm5ozpypnQvwTv704HyjlmFY5_JwscCSHb20",
    "news_item_snippet": "Apple intelligence e l&#39;accordo con OpenAI per portare ChatGpt sui sistemi operativi di iPhone, iPad e Mac sono stati al centro della prima giornata della&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.ansa.it/canale_tecnologia/notizie/software_app/2024/06/11/apple-le-10-novita-della-conferenza-sviluppatori_16c80a02-1988-4bb4-90f0-48a41c395151.html",
    "picture_source": "Wired.it",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Italy",
    "title": "Elezioni Firenze",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 03:00:00 +0200",
    "picture": "https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSDmV49clqTyAIuM9emzX7vk9aVXTtSxHimz5zvH9PdFN5sEw-SK4kxZTYavPMoB9icQDxxYp1F",
    "news_item_snippet": "La sfida per la poltrona di primo cittadino. Centrosinistra e centrodestra si sfideranno a San Giovanni. Delude Saccardi con Italia Viva, che non va oltre&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.lanazione.it/firenze/politica/ballottaggio-firenze-u485xuha",
    "picture_source": "Il Reporter",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Mexico",
    "title": "Festival del Barco del Drag\u00f3n",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 01:00:00 -0600",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQYVkCCh1nDPL1RFJ9kJIxW3AzCqll15OC1ohPXG23ey2VnA5AdKldySLYpW978RRcm2nN9psQ7",
    "news_item_snippet": "Este patrimonio cultural inmaterial de la humanidad es celebrado por diversos grupos \u00e9tnicos en China y el resto del mundo.",
    "news_item_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/festival-barco-dragon-china/",
    "picture_source": "Expansi\u00f3n",
    "approx_traffic": "1,000,000+"
  },
  {
    "country": "Mexico",
    "title": "Christian Nodal",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 16:00:00 -0600",
    "picture": "https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRz_l1Sl6jTCkX58Oil3e-gRtgnim34A2jpHWZgLavB8Cq5NYcaVn-aEiGlSkSgMHevB5iKXVNg",
    "news_item_snippet": "Los artistas mexicanos Christian Nodal y \u00c1ngela Aguilar confirmaron el lunes que tienen una relaci\u00f3n amorosa, un hecho que se da apenas unas semanas despu\u00e9s&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/06/11/christian-nodal-angela-aguilar-confirman-relacion-orix/",
    "picture_source": "El Financiero",
    "approx_traffic": "500,000+"
  },
  {
    "country": "Mexico",
    "title": "Pato Levy",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 12:00:00 -0600",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQdNBQcWBYr6gqDghVMJWKPoZfy7gkLMr8sp_no2CMTEdJS6QHxNe977sLdl-8yOsbhga30FNog",
    "news_item_snippet": "&quot;Pato&quot; es el segundo hijo que Talina Fern\u00e1ndez que fallece, la primera fue Mariana Levy, quien muri\u00f3 de un infarto al ser v\u00edctima de un intento de asalto en&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.proceso.com.mx/cultura/2024/6/11/muere-hijo-de-talina-fernandez-pato-levy-330799.html",
    "picture_source": "AZCentral",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "Spain",
    "title": "ABC",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTYbmeCPY1VP1UJlUlDSzegZhO9zqX0IYbLmhSnK9T1WMhn3erBaYIub_2yF2i3itjEMclrKt2H",
    "news_item_snippet": "Consiguieron 720.000 euros a cuenta del monasterio de Derio que no han utilizado para pagar la compra del de Ordu\u00f1a. El arzobispado de Burgos intenta poner&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.abc.es/sociedad/monjas-belorado-hipotecaron-conventos-conseguir-efectivo-20240610200701-nt.html",
    "picture_source": "ABC.es",
    "approx_traffic": "100,000+"
  },
  {
    "country": "Spain",
    "title": "Argentina  Ecuador",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 01:00:00 +0200",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT_iVWkNZhFJn08_FRkvJwv2p9wPW3COAEwlHYcoTQ-shZjFN0If8gxoegKKMm1ilYiDK3X72aj",
    "news_item_snippet": "La Scaloneta super\u00f3 1-0 a Ecuador, con gol de Di Mar\u00eda, en un amistoso de preparaci\u00f3n \u00e1spero para la Copa Am\u00e9rica 2024. Messi, que no actuaba con la&nbsp;...",
    "news_item_url": "https://www.sport.es/es/noticias/futbol-internacional/argentina-sonrie-reaparicion-leo-messi-103574607",
    "picture_source": "Mundo Deportivo",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "United Kingdom",
    "title": "Apple",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 19:00:00 +0100",
    "picture": "https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQR87A_3BMA3ydyCZem3hjXR4Gd7peMrN9GVyFKlUHYS0gXf5O3BY1fek9GmiSKOtwpKx34Zo3h",
    "news_item_snippet": "Apple today previewed iOS 18, which features more customization, a redesign of the Photos app, updates to Mail, Messages over satellite, and more.",
    "news_item_url": "https://www.apple.com/newsroom/2024/06/ios-18-makes-iphone-more-personal-capable-and-intelligent-than-ever/",
    "picture_source": "Financial Times",
    "approx_traffic": "50,000+"
  },
  {
    "country": "United Kingdom",
    "title": "Grace Campbell",
    "pubDate": "Mon, 10 Jun 2024 15:00:00 +0100",
    "picture": "https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRcDY60_HkogbGydwxbKHEG_JnQcXF3Rapackmp8mPvuU_CCOf3SmH3Cgjlw7E0Ff1-HTi_g2OV",
    "news_item_snippet": "&#39;Prospect of making such a finite decision freaked me out. I wished I had the grace of time,&#39; comedian writes.",
    "news_item_url": "https://www.independent.co.uk/arts-entertainment/comedy/news/grace-campbell-abortion-depression-article-b2559641.html",
    "picture_source": "The Independent",
    "approx_traffic": "50,000+"
  }
]